王毅：疫情開始有效管控 不斷有令人欣慰消息

王毅稱武漢疫情開始有效管控 湖北以外有令人欣慰消息

中國與東盟今日在老撾首都萬象舉行特別外長會議，預料討論應對新型肺炎疫情。國務委員兼外長王毅出席外長會晚宴時說，湖北武漢仍然是疫情重災區，但開始得到有效管控，湖北以外不斷傳來令人欣慰的消息，例如感染病例連續15日下降，出院人數不斷上升，昨日的出院人數更超過確診人數，具有重要意義，說明疫情雖然來勢兇猛，但終究可控可治，中國有信心，亦有把握盡早徹底戰勝疫情。王毅又說，中國並非孤軍奮戰，東盟由一開始就與中國堅定站在一起，讓中方增強戰勝疫情的信心，讓中方感受到這個冬天並不寒冷，春天即將到來。

2020-02-20 03:07:50 rthk tg

支共真係唔會令人失望廣州北京都有復工後感染嘅消息，佢仲係要為復工講大話

唔check咪冇事囉

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

支那：疫情受控 準備復工
俄羅斯：全面封關
大家知咩事啦

問我國家那像染病

見到可控可治四隻字我就放心

東盟？

當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

幫手推thx

一早講左可防可控啦

好嘢冇事啦，返工返學啦

加速支爆

有冇source 想睇下

呢家深圳開番關，香港好撚危險

是但搵

係咪武漢死得七七八八

一個人可以感染一百幾十人
死一個即係少一百幾十人感染
好消息

出院人數更超過確診人數

下一步
出院人數更超過入院人數

疫症可控12月時已經聽過，之後拉個醫生網上造謠生事，結果呢？？

...但新聞開始得到有效管控...
...不斷傳來令人欣慰的假消息...